[緊急] 立法會選民登記今晚截止，請即登記！

[緊急] 5月2日截止！選民登記自動波填表機(懶人專用)：

當然你都可以學大J咁用棍波填表3步曲：

1. 下載表格 ：

2. 喺桌面打開表格既PDF檔，輸入個人資料，利用ADOBE PDF既「填寫和簽署」功能，填上電子簽名(注: 直接喺Browser 打開有機會整唔到簽名，所以建議喺資料夾打開檔案）

3. 上載表格：

Share呢個Post去sc/ig/wtsapp/fb既中六DSE學生及Retaker 科科5**唔洗讀毅進

2020年7月25日或之前年滿十八歲就可以登記

Push

[緊急] 5月2日截止！選民登記自動波填表機(懶人專用)：

當然你都可以學大J咁用棍波填表3步曲：

1. 下載表格 ：

2. 喺桌面打開表格既PDF檔，輸入個人資料，利用ADOBE PDF既「填寫和簽署」功能，填上電子簽名(注: 直接喺Browser 打開有機會整唔到簽名，所以建議喺資料夾打開檔案）

3. 上載表格：

push

推。自動波好好用

最後一日登記

bump

推

nice tits

4月頭用自動波個個交完唔知點解冇消息
今日再交多次希望得

重要過區選 點解小咁多人講

勝一場小仗就夠？